原來BLACKPINK平時講野都會用英文

JISOO

食屎狗拉

弱智仔

無所謂 jisoo listening skill A+
佢用韓文講就ok

真?幾勁

Jisoo呢啲鄉下妹真係慘

真？

係

you弱智慘

其實冇咩慘
假設佢本身真係英文唔好
依家有三個fluent speaker可以同佢日講夜講咁樣練
英文能力提升得實快 隨時快過一般韓國大學生
就算第日解散 佢要單飛都多個語言技能先

其實係，我都想身邊有fd 英文咁勁

其實jisoo星途都算係咁 亞洲樣 英文又唔太好
又唔似韓劇一線女演員咁多代表作
但都做到咁多名牌代言人
我覺得牌子上嚟講Dior>ysl，而同chanel差不多水平

有咁既成就，鄉下妹都有人俾錢佢洗

其實佢個樣，連登吹大左

靚到傻喎

唔好意思 Jisoo係世界第一

kpop至少top5

佢真係好彩
唱歌跳舞麻麻, 四年係無進步過
睇佢身型同個樣, 証明平日似佢所講鍾意訓,
根本無鍛鍊個體型/力, 面皮仲要鬆得最快,
有時覺得佢係BP入面老鼠屎

=can speak English

佢比我感覺完全係啲弱智mk妹咁
雖然好靚
但應該係嗰種「我唔知 我唔識 我無興趣」
飲飽食醉訓嗰type 無咩內涵

但見到外國都幾多人鍾意佢喎
可能鍾意純韓國妹樣

Jennie好努力？

Jisoo個樣真係吹大咗
一出道個陣覺得似Kara韓昇妍
拍聲又唔得 跳舞普通
都係做演員算啦

你望下jennie身型有無走樣過
皮膚有無差過？
上台係hea過lisa
但hea唔過jisoo

Jisoo d肉鬆到大媽咁 樣又殘

咁你覺得邊個靚過佢

Lisa jennie rose

個POST走撚偏晒ON9 =.=

就算幾憎Blackpink都好
佢個樣絕對有Kpop top5

Jisoo唱歌好差咩
聽佢唱日文歌幾好聽
發音算幾準

Jisoo都唔知靚係邊
隊隊女團都會有一個呢種公廁門面樣
成隊最唔襟睇就係佢
唱跳rap
同twice個隱形人一樣可有可無

jennie今次最肥wo

Krystal Yoona Irene Sandara Suzy Nana Sulli Hara Miyeon

我覺得Dior畀佢嗰啲衫都幾普通

分化bp手足po，拉

Rosé啲Australian accent好正
希望多啲人可以欣賞佢

佢氣質襯唔起件衫

話kpop top5 呢代可能易d既，上1至3代大把特色靚女又係演員樣。

佢個波都係a+

覺得佢著名牌都著唔到個style 出黎其他3個 carry到多野過佢。

you比我感覺係弱智

Agree 不過呢代少特色靚女係真

佢係醒目女嚟

cls，咁樣話全隊情緒最穩定，穩軍心既隊員

笑死

乜能隱形人 吊你老木

佢係靚，但唔sharp

咩teddy?

睇佢做綜藝就知真傻唔會咁 真傻切入點唔會咁好

你點知的

Netflix 新記錄片呀

Agger 佢唱雪之華其實幾好聽

真 無意中聽到真係比佢驚艷到
建議未聽過既可以聽下

Ching sick ten

佢今次跳舞好似好咗啲
之後都行演員啦 嚟緊出新戲

其實Jisoo 自己唱歌唔係特別好 但係佢地4 個一齊唱個陣 係好好聽 好夾

Jisoo去coachella嗰陣應該好唔開心
其他三個都交流到
佢自己一個因為唔識英文出唔到聲
我諗佢之後應該有努力學英文

唔好意思 路人fans公認佢個樣屌打jennie 明星內投票好似都係

好似係個yg御用造型師

teddy有冇屌過bp

之前都覺得佢好似好蠢 感覺會成日俾人恰
睇完覺得佢先係最識做人嗰個
與世無爭 唔會點樣博出位
唔會過分表現自己 廢話都唔會講多句
Teddy仲話6年黎只係見佢喊過一次
韓國娛樂圈入面 呢種處世先係最醒目

Jisoo 唱歌好差咩

Yg俾佢出道 唱功都一定有返咁上下
只係上咗神枱 同班唱歌top嘅人比較自然比下去
你有冇見過人拎twice出嚟同人比唱功

覺得live嚟講jisoo把聲算穩定

有呢三個隊友都好難唔靚

佢唱歌無乜特別技巧聲底唔算好吸引
同隊友比一定輸蝕
不過平平穩穩夠穩定
呢條片加乘位真係佢神顏加造型再搭首歌 成個仙女咁

人哋詞曲作家 乜撚嘢造型師

佢都有講bp四個都擔當唔同位
唱歌跳舞rap都比人拎哂 佢應該自己一早有覺悟
好清楚自己係門面演戲同埋照顧妹妹嘅姐姐

佢哋四個本身屋企都有錢
就算之後解散咗都好都一定冇問題

jisoo把聲好薄

你係咪唔識唱歌

系

你有jisoo一成咁紅先再笑人啦ching

下 無走樣同無hea過關事咩？

我秀被黑剪你班壽頭丁丁

咪係成個heidi 成街都呢啲樣
Blackpink 4個唔係有錢有背景
點上到神台啊

BTs定bp 紅d

BTs

無知一問
我見youtube bp啲view高好多啵

英文咁撚易
鳩學一個禮拜都講到lar lar聲啦屌

係囉 記views都贏 不過對家billboard top1

Jennie係樣樣掂 間唔中偷懶
Jisoo係無樣掂 無進步過

即係咁 做明星係長遠發展
而家講緊人地天份 同有「一直」去練
大佬睇得出架
拎返個年偷懶就斷定人一世都懶

期待佢演戲係點
不過真係執一執個面皮 好鬆好老

姐係點
Bp有冇上過billboard

netflix拍先講英文姐

屌你係到黑jisoo咪又係拎人地個年唔好就斷定人一世都唔好
jisoo的確跳舞唔係最好 但佢一進有努力練 ktl個cb stage係有明顯好左 佢英文唔叻都係事實 但佢都有努力去學 人地local韓國人 無好似jennie咁去過外國讀書 但英文都進步左 其實都睇得出架喎 你又憑乜去話佢無進步過先 人地努力又要下下同你update咩cls係要踩低jisoo去抬高其他member架喎你地

Jisoo世界第一

jisoo講英文好cute

4個入面最靚但最唔突出
ROSE個樣因為馬面所以易認，但唱功真係好好
LISA跳舞唔洗講＋mix樣但易認
Jennie唔係傳統靚但個樣好易認，IT girl，把聲都好
Jisoo就真係除咗靚之外諗唔到有咩特別，而靚得嚟又唔係話好特別嗰種靚

佢把聲係薄
只係共鳴位較低（唔係好似Rose咁喺上面＋前面），唔代表咁係厚

邊個係Jennie

鍾意睇DARK 勁 至少有耐性

你條廢柴毒撚仲慘 屋企連鏡都冇

原來JENNIE成團會一齊睇DARK 屈機

你平日食開咩貨色 俾圖黎睇睇

毒唯死全家

住首爾好鄉下咩

唔襟睇都咁紅
你呢啲anti就真係可有可無 wfc

仲要個形象係無所謂又樂觀 觀眾緣好好多
加上佢冇點hardsell自己 所以你見奇蹟地見blackpink負皮嘅連登卝jisoo接受程度都好高

本身覺得Jisoo個樣有啲奇怪 但講唔出喺邊
睇完套documentary之後發現佢下巴有啲短
好似無左下巴同條頸嗰個curve咁 搞到有啲腫

除此之外佢係好靚的

淨係識一句，Blackpink in your area

之前都無留意 比你咁講一講又好似真係

大髀特別粗，好易認

啱啊
記得之前睇過條片 Jennie喺台上面好唔舒服
㩒住個肚抖氣勁辛苦咁 仲要夾硬笑出嚟
全隊得Jisoo一個發現佢唔舒服比枝水佢

你講呢樣就真係嘥氣
要超瘦先好睇呢啲審美觀係得東亞會咁
出咗國際嚟講Jennie先係身材最好嗰個

4個都無乜波

講jisoo咁多負評
但大部份reply都講佢

支持佢個d講到佢與世無爭咁
人唔夠勁咪咩都爭唔贏囉
所以只係贊佢醒目
識得埋堆

哇
Double standard 到

其實佢把聲幾好聽 沙沙地
音色有啲似美延
出得道實有佢原因既

同我一樣 都覺得好似kara 昇妍
Jisoo 有時好靚有時十分普通咁
唔知係咪關妝容事
個人認為佢跳舞係無咁自然同好睇

老鼠屎講Jennie都未到Jisoo啦掛

上次hk演唱會 把聲意外地佢最出wo

成個po勁多Jennie打手踩Jisoo

Jennie淨係個柒樣已經唔掂

覺得佢一D都唔蠢，識睇眉頭眼額既世界女
而且有綜藝感

Jisoo有b

對號入座

Ace都可以被你講到係老鼠屎

食撚屎

外國排名: Lisa > Jennie >> Rosé = Jisoo
亞洲排名: Jennie = Jisoo >> Rosé >>> Lisa

其實唔係肥 只係其他三個太瘦
去到外國Jennie都算係瘦
香港人對肥嘅概念完全錯晒

我覺得佢唔上鏡
淡妝同啲路人影佢啲相/片都幾好
真人睇應該好靚女

我係jisoo都想practice多啲啦
難得隊友唔介意

咁又唔好咁講 攞紅黎打飛機真係...

閪格ace？
划水ace？

見到句Jennie樣樣掂代表已經唔洗討論
應該嬲9 Jisoo人美心善 條Jennie魚就成日划水俾人鬧

努力課金俾YG

佢係話對比起其他三個最肥喎
不過一定要講依樣嘢既話
韓國不嬲對肥瘦好苛刻架啦佢又唔係外國明星

收皮啦 划水成兩年前嘅事仲攞出嚟講
至於閪唔閪格呢樣野
你同我都唔識佢真人 冇得評論
只能夠叫你睇多啲blackpink嘅片
唔覺得佢性格閪

話Jennie ace係因為佢全能到仆街
事實上成隊得佢一個rap得唱得又跳得
不服來辯

exactly

Agger佢其實最醒目 其他三個太過鋒芒畢露 反而會招來唔同類型嘅haters jisoo樣樣都中挺 再加埋個靚樣 反而受眾最廣

你睇開蛇精膠樣？

咁都叫粗 你平日食開排骨？參考下周子瑜大腿先啦

agger
睇過佢地演唱會 其實live聽jisoo把聲仲唔掂

起完你底俾我感覺完全係啲零社交金鐘連登仔咁

你呢啲anti都可有可無 阻唔到人紅架姐

咩事 我話佢條頸喎

參考下周子瑜？不如參巧Prince Joyce丫笨

Lisa屌打佢啦

有 冇top 10 冇bts咁高

jisoo靚到同suzy有得揮喎

Jisoo 係靚 但我麻麻地佢唱歌
純粹唔鍾意佢把聲
睇得出佢好努力練好唱功
不過跳舞佢係最差果個

其實佢向演員發展好啲 因其他三個隊員都有哂定位
拍戲可能人氣急升都唔出奇

Suzy都唔靚 哨牙不了

之前都冇留意佢，睇完愛上咗佢了

啲blink特別中意狗咬狗骨

除咗aussie accent
佢唱歌都好正
我記得IU都有讚過佢把聲

嗰啲撚係blink咩
唯飯 冇資格叫自己做blink

但Jennie死症係樣衰喎個兩舊嘴邊肉真係成條鯰魚咁

仲有唱櫻花紛飛時

兩首都好聽
日文發音幾準，有練過

jisoo好靚好養眼喎 見佢跳舞都好落力投入

我本身都覺得JISOO唱歌唔係幾好
直到聽到佢唱雪花之後我先知原來佢把聲真係好啱唱日文歌
自此而家日日都係到聽佢cover既雪花

屌咁都唔識你哋就唔好話自己聽過bp
佢哋每首歌嘅創作人 rapper嚟 公司叫black label旗下歌手有somi 所以somi solo都同到bp fd
成班真係見識少

就韓星cover計
佢唱得好過恩地、洪基

Twice嗰班真係唔知做乜鳩 啲歌愈嚟愈唔掂
毒L先會睇 雖然有幾個叫做靚啲
但成日扮可愛想點毒L咪因為咁而睇

Google下先啦上面嗰幾個comment我解釋哂 成班喺度誤導人唔係Cody

太多人
但冇咩特色，都係睇外國line

+1 得sana 嗰啲好啲 靚好多 另外有幾個韓國人唔可愛又要扮可愛

雖然jisoo唱歌跳舞冇其他三個咁出位
但個樣已經殺哂其他人
題外話 有冇人覺得jisoo好似湯唯

哦係咩

希望你都一世人無錯 又記住apply返呢種standard俾你自己

我意思係你唔需要特登踩低jisoo來提高你Jennie地位咁低裝

簡單講 無特色

唔好用隻支那雞嚟比thx

佢17 18年嗰陣未係咁 上年開始淋巴開始大左好多 唔知係咪身體有問題

肯學廣東話

駁吾刀佢有實力就spin去批評佢個樣
盲反低質到
即使你覺得佢唔靚都好 一定未去到樣衰
講樣衰kpop大有人在

講真，如果鯰魚唔係有後台，佢個格應該得罪娛樂圈唔少人

真心 我覺得做kpop star靚係基本如果實力行先我會去睇歐美 睇kpop我就係要睇靚女唔睇靚女做乜要睇kpop

因為都係有啲鬥雞

湯唯有咩問題廣東話韓文英文人地樣樣都識
肯融入人哋嘅文化，我唔覺得佢係支那雞

個人覺得Suzy靚好多，carry 既野多d

韓國=中國

本身都麻麻地jisoo 但今次回歸真係靚到dum一聲

湯唯都支那雞 cls

根本就有班弱智盲反死傻閪

反而覺得佢拍戲未必係大家想像中咁好

呢樣真，第一次就擔正壓力大
演技要磨練下

講到你識佢真人咁收皮啦你

反而最鍾意聽jisoo嗰part

終於有人覺得佢似昇妍！

眼神似，笑容似

第一眼已覺得

整體正過湯唯太多

agree，大陸出生既就係原罪，咁仲有乜好講？共產黨pk一回事，個人本身又一回事

理性d

入面有個似cctvb個陳敏之

Jisoo 背脊畫畫簡直經典

由隔住個人lisa都畫到雪人而jisoo畫唔到
Jennie 畫到樹 而佢畫類似貓手
最後畫長頸鹿
真心笑死
人地真心又靚又傻又可愛

collect skin la diu

faker 隊友

係，Teddy成日去黎泰院

好鐘意Rose把聲
唔鐘意Jennie個人太bitch
同埋Rose識講英文
所以成日睇佢d訪問
Jisoo純粹覺得佢喺4個入面最靚
同埋佢把聲喺4個入面最易分辨（但係最鐘意係Rose把聲）
Lisa跳舞最好，睇片果時會不知不覺追住佢黎睇
Rose Lisa 係4個入面最唔hea

其實連登無人真係識blackpink, 所有野(無論係讚或踩佢地人品）都係speculation，如果我要收皮，咁呢度所有人都要收皮，包括你。

製作人咪有佢

有邊個

想屌Rose

特登搵返黎睇
普通啦
無咩特色

次次英文interview得呢件傻西企係到
好心想佢進步就推佢出去講啦
唱歌把聲又難聽

coachella 個表演，Rose 好突出，搏到盡

穩定還穩定 但稱唔上好聽掛

見佢成日比Jennie 蝦
成team最冇地位果個好似係佢咁
希望佢可以彈起唔駛再比人恰喇

不如大家貼下blackpink 好正既youtube片，分享下交流下

上面條超認真，呢條超放鬆

韓國都叫鄉下？真係孤陋寡聞

點俾人蝦？

真 佢跳舞啲動作 好唔流暢 我覺得對比其他團 佢跳舞直情係差

差好撚遠
如果真係好似你講既咁平庸
就唔會咁紅咁多代言啦

YG本身比勁多資源Jennie 捧到佢上天
Jennie訓喺度都會紅過其他三個
見到rose成個才女咁 即使點努力都比吾上jennie咁受力捧
真係好心up
Jisoo可能真係少運動 身材管理冇咁好
但佢真係好撚靚

唔好攞jisoo同twice 比
Twice 根本車尾燈都跟唔上

Teddy都唔撚識 仲學人講blackpink

好多嘢都係公司打造

點都好過你個死毒撚

佢個樣喺西方人眼中4個入面最靚

利申: Jennie stan
作為老資歷既YG家族飯
我會覺得Jennie同Lisa既定位同外型比較接近YG一直以來既girl crush風格
所以由佢哋一出道我已經特別留意佢2個
Jennie確實係比公司包裝到好全能型，咁但係我覺得佢跳唱rap都真係幾平均(即係冇揸流攤個陣啦
個樣又係依家時裝界仲意個d高級厭世樣，靚唔靚我唔評論啦，但一定唔係批發樣
Lisa跳舞勁都唔洗講啦
Rose本身把聲辨識度高，唱功又勁(雖然我個人唔太好佢呢種聲，鼻音太勁好似一pat蜜糖mun 住我對耳仔咁
Jisoo就典型東方美visual擔當，可能放佢去d中小公司既團佢可以一個carry全家，但BP另外3個都太有自己特色就好似顯得佢好普通咁

可能女仔對女仔都係harsh d
明明Jisoo都係BP入面既臉蛋天才
如果係男idol好似車銀優咁臉蛋天才，跳唱實力很肯定係Astro入面唔係最top，但反而人氣最高

jisoo分到嘅part都係佢comfort zone入面
所以stage消音/encore可以聽得出佢最穩
rose唱嘅擺明就超過左佢comfort zone
同埋佢bp出道前唔係呢種唱法 為左繼承yg唱法搞到個comfort zone窄左好多

雖然我係Jennie stan
但西方人眼中最靚係Lisa
你上YouTube睇片 無論係nigga定白人
10個有8個都stan Lisa

Jisoo識英文

成日係到屌Jisoo老鼠屎冇實力班人有冇諗過入得YG 喺咁多輪淘汰之後仲留到喺BlackPink其實可以廢得去邊

得把口批評個班人到底自己究竟有幾巴閉

blackpink都係得幾首歌

河馬jennie累bp

真係有發生既划水就話兩年前唔可以講
性格西就話唔識真人冇得評論
唔覺佢rap唱跳都ok

湯唯都係反共的
大家留意下湯唯之前既報道
jisoo哩種係媽媽賢妻樣
rose係公主女孩樣
都係純品又靚